會唔會刻意討好上司/老細

有個前同事同我講
知女上司個仔好鐘意某個卡通人物
次次fb有關於隻卡通人物嘅post 都會突登tag佢
其實呢件事本身冇問題
但佢係視為討好上司嘅手段

其實呢啲野係咪必須要做
覺得自己好摺
我連wtsapp都唔想主動搵人打好關係

打份工姐
搞到自己無哂尊嚴為乜

唔同玩法啦，佢哩啲又唔會害到同事，冇問題

你鐘意摺都冇問題，冇話邊人啱邊個錯既

濕碎

以前細過唔會宜加做左幾年野會，做擦鞋仔係升得最快

討好都高手段d啦

嚮舊老細身邊會服待得好周到
茶水一定暖咁 唔係討好而係必要做
所以嚮佢叫之前就做好

佢係某國千億公司總裁 出晒名難服侍

試過幾個SVP conf call目的只係傾放乜茶包嚮老細酒店房

試過private jet落地後要浪費1-2分鐘填arrival card
佢屌鳩同事點解落地前攪掂

開會同事用laser pointer邊講邊指
佢就叫人唔好再郁 攪到佢有motion sickness

又有個VP俾佢屌org chart
條友無望住佢 佢就即時當20人面前叫佢離開會議室
再即使叫個人上司炒左佢

我條J is ready

打工打到咁攰值唔值得

係嘅 不過想知大部分人其實都係咪咁
討論下

通常遇親都係D上司/老細刻意討好我, 多過我刻意討好佢

接近到呢啲人其實已經係打工皇帝 屋企人腦細幫誠爺打工

上進通常都係咁

好人工
同埋佢真係好有料
後生跟到佢學野真係好難得